明知再拜年 結果只有 越拜越不堪

day 2
大家繼續努力交戲

hi

yes

人都癲

濛

幾時嫁人派利是俾我呀

最唔熟果班琴日拜左
好彩冇乜問野

諗住終生不嫁

點解唔理我

都唔知有咩好講
廢青一個 無朋友乜都無

考慮下羊咩1234bb

理左
我都唔講 佢地埋黎我先應酬下

好靚仔

濛b

濛狗

平胸狗

屌你屎眼

呀～